屌你老母俾D蚊咬了戇鳩仔咁

屌蚊老母

岩岩咬左幾下 依家熄燈訓教 希望佢唔好飛黎我耳仔

痕到訓唔著

唔開冷氣